請以一首歌形容你宜家既心情

我先 夢遺少年

條鳩夠粗 可惜短過鳩毛

ching 你up乜鳩

對不起謝謝

睇黎呢位巴打有心事喎

Su su sugar in the marmalade

要加甜唔該

Oh, eh, ah, e, oh

一首歌的時間

巴打咪空肚唱high歌

地表最強

半夜真係空緊肚 諗起黎明

我沒有我沒有沒有

Beyond 無盡空虛

用你把聲唱一定好騷靈 btw巴打有心事可以分享下

大家都好頹

雖然叫讀緊大學，但係除咗學業之外，成個人好空虛

日日見同學出雙入對，又帶女返宿舍。自己就形單影隻，好驚孤獨終老

你都係夢遺少年 有時覺得現實如果可以打個丁射走不快就好 我明你感受

無盡空虛 似把刀鋒靜靜穿過心窩
期待的愛 怎麼一生總不可碰到

後來的我們

夢遺少年留名

識嘢wo巴打

於心有愧

是對的 終於會碰到